點解今年周爸爸首''橡筋''都可以無獎拿?

下年仲會唔會有得拿返

今年有錢七都ok啦

個人比較鐘意橡筋

其實想知可唔可以再拿首歌去下年鬥?

唔得啦，已經算係上年

好想聽下周爸爸唱橡筋既Full live

橡筋一般啦
始終係好多年前寫落
反而想守口如瓶攞 年尾先派

但d歌詞真係講得好中

但佢本人鍾意嗰隻係錢七

朵謝支持

今年最鍾意《守口如瓶》

橡筋太demo feel